SILEX CRUD
=====

Project Sederhana

Cara Install :
1. clone repo / download repo ini
2. masuk hasil clone / hasil download ini , ketik di terminal composer install
3. lakukan setting database app/config.php
4. ketik di command line masuk ke folder hasil clone / hasil download "php -S localhost:1234 -t public"
5. buka browser http://localhost:1234

